# cidenet

-Pasos de instalación.

#Base de datos

-Para base de datos se utilizo  pgAdmin version 1.18.1.
-Se crea una copia de la base de datos, cidenetBD.backup para restaurar la tabla.

#Entorno desarrollo spring boot

-Para el desarrollo de esta parte del proyecto se utilizo intelligent idea 2019.1.4
-Configurar el maven y su repositorio local, utilizar el comandmo clean install para descargar y compilar el proyecto.
-El servidor es un tomcat embebido en el intelligent
-Para poner a correr los servicios web, run sobre la clase SpringBootJpaApplication.

#Entorno desarrollo angular

-Para el desarrollo de esta parte del proyecto se utilizo visual studio code 1.52.1
-ng server para iniciar el aplicativo de angular.


